有邊個MV 黎香港拍 係拍得好好睇

MOMAMOO 靚

Zedd 依條一個字神

GOT7 依個一般 還可以

給我一首歌的時間

Did somehow
望落知香港邊到
但係平時 行過附近唔覺咁靚
D 地同景推到好光咁

Mondo Grosso 呢首，未必十全十美，但我鐘意

Alan Walker 嘅 Sing Me to Sleep